有冇邊個私樓d單位係用4位數字？

多數都係公屋 唐樓 危樓先會用4位數

太安樓

高過10層 一層多過26個單位 咪焗用數字

一層多過26個單位 都算私樓？

#2嗰個太安樓咪係

見識少，個外型好似公屋

舊到環境仲衰過公屋

而家應該大把私樓1層26+伙 全部都劏到不似人型

新葵芳花園

新葵興花園

星河明居

環海東岸
明明互通, 格硬分左ABC座

唔係用數字，不過用A1 A2
真係密到仆街

德福花園？

獨立屋用緊4位數

唔明咩叫用4位數字? 你講樓層x單位?

定出入密碼

定住戶收入